{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023580?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 코삿펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 バーベキュー場を利用するには、事前に予約をしなければなりません。 このペンションは未成年者の場合は入室できません。 また、基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴のペンション以外は、ペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、利用時間は午後6時から午後10時までです。 バーベキュー利用の際には事前予約が必須で、冬季(12月~2月)にはご利用が制限されることがあります。 周辺の観光地としては郭支海水浴場、済州競馬場、涯月海岸道路があり、この街は自動車で移動する場合です。 駐車は最大6台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用するには事前に予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションは未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペット同伴のペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が間違っている場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、利用時間は午後6時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては郭支海水浴場、済州競馬場、涯月海岸道路があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は最大6台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 600
    }
}